# java tdd

## workshop [stacja.it](https://stacja.it/warsztaty/2018-12-01-Programowanie-reaktywne-+-Spring-Reactor.html), 2018-12-01
Prowadzenie: Marcin Chrost (JCommerce)

### teoria

rx marbles - interaktywne diagramy na ktorych fajnie wyglada przeplyw 

### praktyka

hourglass - ciekawy program do odliczania czasu podczas np wykonywania zadan

